［突發］香港記者於泰國示威中受傷

之前個post推唔郁 換個標題試吓

推

Push

今次有香港手足出事 希望大家關注一下
幫手上Twitter Retweet

push

香港都有外籍記者爆眼

好多人都不了了之

見香港記者放响泰國文宣到就知佢哋需要我哋幫手
奶茶聯盟唔係得個講字 要有行動㗎

藍定黃
藍就抵死

泰國示威就黃嘅 香港影響佢哋都幾大
個記者就唔知啦

用完煙霧彈/打完啲示威者先談判
果然天下警察一樣黑

，

推呀!

推咗先，希望佢平安

感謝記者

補充返少少
泰國示威有3大訴求
1. 解散軍政府主導嘅國會
2. 停止打壓異議人士
3. 修正軍方制定嘅憲法
當中都包括要求改革皇室
而今次示威起因係有4個示威者俾人用Section 112拘捕
Section 112係條惡法 會嚴懲 定義模糊 同犯國安法

天下黑警一樣黑
黑警死全家

泰版國安法

希望大家關注

推
Stand together

黑警真係極權走狗黎

保護香港手足同時
要俾泰國人知我哋關注佢哋 支持佢哋
retweet嘅時候 可以善用HashTags
#MilkTeaAlliance
#StandWithThailand

要睇返係邊間香港傳媒記者先

我見今日有好多泰國人都講警方暴力嘅嘢
我建議大家積極轉發呢啲post
個方向就係要表達昨日香港，今日泰國，唔好令泰國成為今日嘅香港，拒絕黑警暴力
咁樣幫到對方同時又可以令外國繼續關注香港警暴問題

咩media？

仲未見到有咩報導講
但係泰國警方使用暴力驅散示威者
見到有啲示威者流晒血
同為奶茶聯盟點都要關注啦

原tweet

最好兩面都兼顧到

屌 真係天下狗一樣黑

輕輕一推

身體健康

推！

推左同做左任先

A

佢著名五毛嚟

天下烏鴉一樣黑

推推推推

㩒咗不推 但P牌推唔郁

推呀

推！！

pish

好奇你打呢段嘢出嚟嗰下諗緊咩,我係覺得呢種諗法低賤到好笑囉

Pushhhhh

Tui

泰國加油
緬甸加油

推推

因為打緊仗
呢個係經驗之分。
打仗唔會有可唔可憐敵人既想法。

只能話示威者太善良，天真同冇經驗

極權政府都唔會同你客氣，加油互勉

香港人: 初三富臨飲早茶，午餐太興，夜晚美中鴨子

一個新年兩個國家係咁

牛年第三日：
緬甸示威繼續
泰國示威升級
日本大地震

RT

願平安

關注泰國可以follow：
CNA記者：

泰國日報

？

幫手rt呀

東南亞國家好多都民智未開
講得難聽啲就係低等人種

係咪TVB?

up

已retweet，天佑泰民

Pushhhhhhhh

但都總有人企出嚟爭取民主 對抗極權
某程度上佢哋都係我哋同路人
見到twi啲泰國人都話啲警察無晒人性
佢哋都拉醫護 唔俾救護車入
都有人醒覺發現抖陰唔俾post示威嘅片段
全球(尤其亞洲)嘅民主運動進步對我哋推動都有幫助

.

全球黑警死全家

Pish

push.

希望記者平安

有冇多啲details？

泰國黑警都好賤

關於個記者嘅 我搵唔到更多(只有原twi同張timeline文宣)
想知成件事來龍去脈 可以爬文 上twi 睇新聞了解

泰國發生乜事

P

今次示威起因係有4個示威者俾人用Section 112拘捕
Section 112係條惡法
1.會嚴懲被捕人
2.法律定義模糊
3.等同危害國家安全

示威入面 警方使用煙霧彈 水泡車
有19歲少年、醫護被襲擊
救護車唔俾入現場

天下黑狗一樣黑

T

合理的要求都要打壓
世界文明的退化就係因為極權，
聯合世界的手足一齊對抗，
關注就關注左，
下一步有咩要做先重要

記者又變左手足

萬事小心

retweet

有國際支持已經好重要
其實個面好多人都仲支持皇室
對個極權政府無感
至少要俾更多當地人知發生咩事
多啲retweet comment引起埋佢哋關注

戰地記者

睇啲醫護都有幫啲black object處理傷口
但佢哋換嚟嘅係成堆「防暴」「警察」圍住
被襲擊 被拘捕

集氣無事

屌那聲㩒錯不推

發覺冇乜人聲援緬甸嗰邊 泰國的關注度都低咗

泰國係垃圾國家嚟

緬甸可能因為之前中國有「支持」過佢哋掛
但其實同樣係民主運動都要聲援

推推推

其實泰國仲打緊㗎
大家關注緬甸時不妨再俾多啲支持泰國真手足

泰國